凱多大媽係咪移動速度最快四皇？

一個坐雲快過娜美駕駛既船 風來炮都甩唔走
一個變龍飛

白胡子幾勁 登陸後趕時間都係要跑步
Btw 5個飛行果實出齊未？

有幾撚on9先問得出呢啲問題
邊個邊個係咪最高攻擊力
係咪最高體力 攻速係咪最快 防禦力係咪最高 係咪最大波
on99

紅髮都唔知點欄佢 佢一個飛去參加頂上應該無難度

同古拉多差唔多

白鬍子

紅髮(面子果實能力者) : 凱多 比下面我 唔好去搞事 如果唔係就由紅髮海賊團黎做你對手

係又點唔係又點啊, wfc

屌你老母 4王都係得5個 你老母閪最快都寫兩個出黎
咁點叫最快呀

白胡子震一震空氣反彈彈走去遠處

算啦，5個飛行果實個設定9成唔見左啦

沙國不死鳥
不死鳥
金獅子
凱多
？？？

係隻雀仔自己話5個之嘛，佢見識少唔知有咁多，冇人話佢一定岩吖

Robin講既？

震震果實覺醒之後
可以直接改變地球自轉
白鬍一跳起
一震
落地果陣已經過左海
所以白鬍最快

五種。唔係五個果實。意思差好遠

路飛四檔彈彈下都識飛上天，識變下雀仔根本冇料到

是但啦，反正都係隻廢雀9up

黑鬍子個實Q ,鳩估
砂國雀佬
革命軍烏鴉,鳩估
凱多
不死鳥
如果佢講得5個雀仔果實就唔計凱多都得了